覺唔覺大快活個雞胸紅米難食咗好多

一開始出果陣好嫩滑，好大舊，而家食親都係硬到石頭縮埋一舊咁，嚡熠熠，冇曬彈性

覺 個汁又伏 好耐冇食

始終有營養，
每次做完gym 必食，
Gym 友良物

好大雪味

最初出過紅蔥汁定乜，紅色酸酸地幾好食，之後改咗綠色果隻同南瓜汁好一般

而家好似為咗營養而隔硬塞落車，明明最初係幾好食

口*

雪就唔太覺，可能比d汁遮住，但口感冇得呃人，好撚硬呀屌

食過幾間唔同分店
煮出嚟個出品有啲分別,有啲嫩滑,有啲好硬
做唔到快餐出品一致性嗰樣嘢

唔覺
好正

係， 呢排鞋左好多

覺
第一次食好驚訝個雞胸咁嫩
而家勁鞋

側魚涌果間好嫩

我食彩雲，通常都係普普通通唔錯幾好食
係偶爾會有次偏嫩or偏鞋

仆街，姐係原來我食開果樣係伏

但最近先係咁，可能都關時段事

一模一樣

似係趕時間未解夠凍

食過南瓜汁，蘑菇汁，雨衣甘藍汁
仲有無其他出過

覺！

我大大話話都食左半年

但近三個月確係跌watt

同埋佢應該而家太多人食
要煮熟定一大lot

俾連登仔吹奏過係咁

巴打食半年

最近真係難食左